「SKE48」山內鈴蘭台上公然吃香蕉 低級錯誤挨轟當場道歉

日本當今最夯美少女偶像團體「AKB48」，可不只一團有可愛女孩兒，其姊妹團「SKE48」也是人才濟濟，不乏有名氣響亮、人氣爆棚者，其中，23歲的成員山內鈴蘭就相當出名，但卻是因為她的特殊喜好，愛「蕉」成痴，引發不少爭議。

「SKE48」成員山內鈴蘭在台上與香蕉意淫互動，挨轟再犯低級錯誤，最終跟全場道歉。

「SKE48」可愛成員山內鈴蘭特別喜歡香蕉，喜歡到常跟香蕉合照，但pose總是不太恰當，過去還曾因一張與蕉同框照，挨轟猥褻、情色感滿滿，引發軒然大波，沒想到事隔幾年，她再犯同樣的錯誤，昨「SKE48」在名古屋舉辦出道10周年紀念演唱會，不知她跟隊友在想什麼，竟帶香蕉上台，現場又吸又舔，驚呆眾人。

山內鈴蘭在演唱會上與香蕉互動，吸舔蕉挨轟不雅又含性暗示，再犯低級錯誤，讓演唱會瞬間色氣點滿，氣氛相當詭異，果然她的行為被舞台監督認定為闖禍，因而被抓到後台責備，最終山內鈴蘭跟現場觀眾鞠躬道歉，結束這一回合，據報會被控行為不檢和辱罵球證，面臨歐戰停賽五場的處分。她也因此被踢出晚間的演出名單。

''香蕉上台...又吸又舔...驚呆眾人“

純文字

去ske前幾鐘意佢

片呢

clip or mother